各位點睇譚仔酸辣米線令人食上隱

各位點睇譚仔酸辣米線令人食上隱

上左癮仲要加蒜泥白肉

無法抗拒

炸醬豆卜啦屌

最誇張試過過橋+大土匪

加咗淡奶ja ma -.-

其實個秘方係咪真係有落微量罌粟

花椒

永遠喺肚餓少少嗰陣
就會有一下念頭諗起三哥酸辣
然後就不自覺走入去食

你識個阿姐
比咁撚多炸醬

食屎食上癮

但譚仔同三哥都賣左啦喎,秘方無理由無比日本個邊呀,我唸有既話邊有人會接手

日本批來貨好純
明明本身想去M記 最後都忍唔住食三酸

一餸不嬲多啲，嗌兩個餸得半兜

酸辣好難食喎,臭既

咁撚清個湯

次次食一定酸辣配肚絲

咩係肚絲

豬肚絲

酸辣個名，似唔似食淨廚餘環保湯底

一定食譚仔 有麻辣雞翼
三哥個湯唔夠味 同冇麻辣雞翼
點解三哥無麻辣雞翼？

食開荃灣老闆娘米線
譚仔呢啲垃圾？不了

連湯汁都今埋

飲

應該因為加左花椒之類既野令佢好香，咁你咪覺得好味

連湯汁都飲埋

mcdonald is better

聽日又要饅譚仔

極懷疑有

認真，罌粟就無
以前拎過去化驗
不過其實好重味精
所以同杯麵薯片一樣，會上癮

真
車仔面淥嘅米線仲好食

湯ok
但個米線不了

飲？

我多數中意同時食過橋+ 雞翼 +豬耳

我一次都未食過
我係咪好out？

太重味精 不了

有冇人覺得酸辣湯底好似變壞咗嘅食物咁

大陸仔新移民？

百份百香港出世，覺得xx酸辣麻辣太油太重口味太大陸口味
我冇意冒犯

次次食完都胃痛 已經好耐無食

罌粟作用係乜，所以你話呢

味精湯都話ok，識唔識食嫁

唔食三哥食譚仔 on9 你真係唔識架喎

湯底就睇個人口味
但材料同小食肯定譚仔屌打三哥
On9 你真係唔識食架喎

世界大戰抹黑宇宙了 can you feel

淨係知三哥嗰隻普通酸辣好難食

三哥嗰隻酸多過辣，我通常配懶肉當佢酸菜白肉咁食

淨係講豆卜同牛丸 譚仔已經屌打三哥

魚腐三哥屌打譚仔